青衣城連儂牆全毁

朝早青衣城連儂牆全毁

再貼過囉，驚佢有毛

不要說“全毀”
試著說“要update了”

大家要幫手update，如果來來去去都係同一班人做文宣，咁樣成日被清好快會攰。

如果講要update就唔會咁多人出去重建
如果講全毁就實多人幫手整返

幾點開始光復？

推！

Action post!!

撕一貼億

721 831 新屋嶺

推

喂文宣手足
要錢印野食飯出聲喎

👎👎👎👎

唔好換十一有關既野住
我估佢地可能係十一前會掃多一兩次

好揀唔揀次次都揀回滿血最快嗰個嚟攻

更加要貼

咩唔好, 講到今日貼完就以後唔貼得

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！